---
order: 2
title: Баги
---

#### Гит и его [подсистемы](https://google.com)

1. Не удаляются ветки локально и на ремоте после мержа

2. В мерж коммите только один родитель, fs а должно быть два, иначе это ломает историю

3. -- -- -- (типа зачёркнутый) Если на ремоте есть коммиты и я хочу запушить свой локальный комππмит, получаю ошибку, пуллю, пытался решить и чуть не удалилась ремот ветка (fixed)

4. fdsaЕсли при пуше возникает ошибка, я не могу повторить попытку запушить, поскольку у меня нет изменений (fixed)

5. Если была открыта статья, которая удалится при ресете и я её ресетаю, получаю ошибку вместо открытия главной. В общем - не обновляется контент

Редактор

1. Картинка, скопированная из яндекс мессенджера не вставляется

2. Ломается список после добавления “---”

3. Нельзя вставить картинку в список

4. Почему нет зачёркнутого текста?

5. Нельзя переместить несколько строк вверх\\вниз. Если выделить несколько - вылетает исключение `TypeError: --> is not an object (evaluating 'tr.docChanged')` в `moveFuntions`

6. Огромная каретка, непонятно что вызывает такое поведение, походу в списках. Выяснил: в сафари на сторой строке списка

7. Удаляются измезения при изменении размера окна. Не связано с гитом, а скорее с сохранением файла и чтением при изменении фокуса. После обновления (\`cmd + shift + r\` в приложухе) они появляются

8. Не всегда парсится `code`